﻿<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><!DOCTYPE concept PUBLIC "-//c-rex//DTD DITA c-rex doctypes concept//EN" "c-rex.common.concept.dtd">
<concept id="glossary_of_infrastructure_digital_twins" xml:lang="fr-FR">
        <title>Glossaire de l'infrastructure Jumeaux numériques</title><prolog>
    <relations>
        <parties><content-creator party-ref="parties.c-rex-maw" /><content-creator party-ref="parties.industry40-dtc" /><translator party-ref="parties.service-deepl" /></parties>
        <td-processes>
            <td-process td-process-ref="td-processes.publishing.industry40" />
        </td-processes>
    </relations>
</prolog>
        <conbody><section>
        
            <lq id="lq_ed5_11j_nrb" translate="yes">Un glossaire des termes spécifiques à l'infrastructure liés aux jumeaux numériques et à la technologie des jumeaux numériques du <xref href="https://www.digitaltwinconsortium.org/" format="html" scope="external">Digital Twin Consortium</xref>.</lq>
            <p>Ce glossaire complète le <xref href="glossary_of_digital_twins.dita">glossairedu DTC sur les jumeaux numériques</xref>principal .<xref href="glossary_of_digital_twins.dita" /></p>
            <p>Le glossaire est un projet de travail en cours.</p>
        
    </section></conbody>
        
        
        
    </concept>